東京迪士尼

準備同條囡去東京
想去迪士尼睇下
上網睇介紹全部都係玩機動,但條囡唔玩得機動
過山車跳樓機哩類唔洗諗
其實東京迪士尼除左機動仲有冇野玩/睇可以挨到一日
冇就唔去啦